點解近排咁多關注組出現？？

滅聲計劃嚟

跟風、潮、型、出位、借機食囡

大家有冇入左邊d關注組？